小人儿东东的红房子

并不是一个美好的故事~小孩在寻找属于自己的红房子，结果到了那个地方之后，发现满地都是或坏掉或被别人遗弃的红房子，小孩很伤心。。。就在此时，突然出现一个高大的“人”摘了支花说:送给你。小孩很开心，露出了笑容，就在他伸出手欲拿那支美丽的花朵的时，就在触手可及的时候，那个高大的“人”当着小孩难得露出笑容的脸突然把花捏碎了，露出了得意的笑容;小孩低下头，沉默着，一直沉默着。。。。然后变得很大很大，比高个子还大，然后把他吃了，完了呆呆的站在这。。。一直 